屌呢個app夠膽死食人血饅頭

係ig見到佢賣廣告，show咗手足個樣落廣告不突止仲話「反送中神器」屌你，錢唔係咁搵啊。

屌你垃圾bumbum，on9少陣啦

有露樣嗰張我唔cap，但呢個垃圾app不了，狗也不屌

推

垃圾app